# ObjectiveFigures
### Демонстрация возможностей ООП на примере работы с различными фигурами
В проекте демонструются:
* Основы работы классов
* Поля и методы классов
* Модификаторы доступа к полям и методам
* Наследование
* Переопределение методов
* и другое

### Репозиторий создан в рамках прохождения обучения в [Пензенском колледже информационных и промышленных технологий (ИТ-колледж)](https://ит-колледж.рф)
### Автор: [Кирилл Испольнов](https://vk.com/kivi_penza)